---
layout: "comment"
hidden: true
title: "22703"
date: "2016-10-29T19:54:06"
uploadBy:
- "peterholland"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Beim fischertechnik Clubtag in Schoonhoven-2016 war gefragt nach diesem 180mm Kugel-Robot.  ( Rien van Harmelen )

Die 180mm Kugel gibt es in verschiedene Laden auch wegen dem Weihnachten. 
Normalerweise ist die 180mm Kugel schwieriger zu finden. 

Gruss,

Peter Poederoyen NL